
Я к тебе пришёл опять бухой и дел наделал сразу
Пошёл в сортир и обоссал всю крышку унитаза
Конечно, свет не погасил и маме «Здрасьте» не сказал
И в коридоре что есть сил кота ногою уебал,
Чтоб не валялся на проходе, падла!
Я становлюсь таким, когда напьюсь,
А для того, чтобы нажраться мне не нужен повод
Но это был последний раз, клянусь!
Я больше никогда не буду так — честное слово!
Пожалуйста, прости!
Я так себя вести
Не буду больше впредь
Ведь я бросаю пить, курить и... 
Трахать твою лучшую подругу!
О-о-о, о-о-о, честное слово!
О-о-о, о-о-о, честное слово!
О-о-о, о-о-о, честное слово!
О-о-о, о-о-о, на-на-на-на-на-нааа!
Я прямо в обуви разлёгся на твоей постели
И захрапел так, что стёкла в окнах зазвенели
И перегаром надышал, что если б спичку ты зажгла,
То эта песня никогда написана бы не была
Как хорошо, что ты не куришь дома!
Я становлюсь таким, когда напьюсь,
А для того, чтобы нажраться мне не нужен повод
Но это был последний раз, клянусь!
Я больше никогда не буду так — честное слово!
